建議CC台 毎日一篇

太多post跟唔到
留言應該一分鐘一次
大家覺得點